大隻但皮膚差

見到d gym有所成（無樣），但身體皮膚差，佈滿粒粒，就覺得佢地好慘

push

飲太多奶粉 好熱氣

見到你講野咁1999都覺得你好慘

趙勁皓應該都有飲架喎
飛虎嗰個

有飲同飲太多係兩回事

皮膚唔好原因實在太多
唔可以用奶粉一刀切

乜撚野gym有所成